2020 HK master 一問

一直心大心細，依家先下定決心報pg，係咪已經太遲，好多u都dead左？taught同Research 有冇話邊個好d？

明年請早

全部dead左？